SHK商場重開，即刻見到好多人去中資銀行ATM襟錢

起碼而家仲正常提到錢

講得好